NOW: 本台發現部分速龍小隊近日行動曾在胸口掛上警員編號

【Now新聞台】保安局局長李家超指，速龍小隊工作服沒有位置展示警員編號，但本台翻查影片後發現，部分速龍小隊在近日行動中曾經在胸口掛上警員編號。有監警會前委員認為，即使市民未能識別速龍小隊的警員編號，亦可以投訴。

在612衝突中，警方多次出動俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊驅散人群。

全黑制服，配備防毒面罩及頭盔，身上無警員編號，被質疑難以辨認他們的身分作投訴。

李家超昨日指，速龍小隊工作服沒有位置展示警員編號，但是否屬實呢?

本台翻看612衝突前三日，民陣百萬人遊行後有人衝擊立法會，警方出動速龍小隊，多於一名警員胸口前掛上警員編號，亦有些掛上警員職級，部分速龍小隊則只穿上寫有「警察」字樣的制服。

再看星期一，即6月17日，速龍小隊清理龍和道障礙物，部分警員身上掛上警員編號。

有監警會前委員認為，即使速龍小隊制服上無編號仍可以投訴。

警方五年前成立特別戰術小隊，在多次大型群眾活動，包括16年農曆年旺角衝突都有出動，舊制服上肩膊位置印上警員編號。

今次點兜呢？？

6月9有,6月17有,點解6月12無

睇下你地仲可以交到幾多次波

好醜陋

佢無打算兜

根本唔在乎個個知佢講大話

push

只系故意除落黎
避免被投訴都情有可原

但如果系無證警員/黑工
e.g. 引入中國警務人員
咁成件事就變得好恐怖

成立獨立調查委員會
還警員公道
追究濫權警員

情有可原？
你又棉裡針！

獨立調查委員會有退休大法官主理
唔通信你個監警會梁定邦？

政府而家戰術係無賴同拖
香港人重視效率成果
急唔嚟就由佢，好快唔記得
今次佢地辣興埋傳媒係好事
會有人提住大家佢地啲醜事

戴唔戴都得 咁我又淘套速龍衫喇

純討論,非三毛

其實冇戴嗰班會唔會係飛虎隊嚟

飛虎隊好似唔可以畀外人知道啲編號/名etc

推到比卡超仆街

推

系吔
抗爭者升級衝擊後 被捕/被檢控 而失去自由
係為左 撤銷逃犯條例修訂(免於恐懼的自由)

速龍警察 情有可原
抗爭者 都情有可原

推到係中國公安冒警

記你老母記得咁爽丫拿

畜龍：喂啊蛇，啲記你老母影住哂點做野啊？
蛇：係咪除咗你地就清到？
畜龍：汪！

唔通真係公安/解放軍